好想食咖喱 邊度啲咖喱最好食

唔要螢光咖喱

唔要日本咖喱

有冇誠意推介？？？？

銀咖哩

印度

你屎忽嗰啲

重慶大廈囉

太甜

以前真心好食 依家完全唔得

重慶大廈，但好貴同好少料

上次無期望咁去左生龍清湯腩
食左個咖哩牛坑腩飯
又意外地幾好食

大家樂
利申 食開屎

lm

牙龍

慘過返印度

屯門咖哩屋

亞龍咖喱

石蔭穆斯林

百里香

小曼谷

旺角咖哩

邊間先

灣仔有間jojo 開左35年

水汪汪